msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "_lang"
msgstr "community-ko"

# bot/queue_channel.py

msgid "no players"
msgstr "플레이어 없음"

msgid "You must possess admin permissions."
msgstr "관리자 권한이 있어야 합니다."

msgid "You must possess moderator permissions."
msgstr "중재자 권한이 있어야 합니다."

msgid "expire time ran off"
msgstr "자동 퇴장 시간이 됨"

msgid "member offline"
msgstr "멤버가 오프라인 상태임"

msgid "member AFK"
msgstr "멤버가 AFK 상태임"

msgid "member left the guild"
msgstr "멤버가 서버를 나감"

msgid "queue started on another channel"
msgstr "다른 채널에서 대기열이 시작됨"

msgid "removed by a moderator"
msgstr "중재자에 의해 제거됨"

msgid "{member} were removed from all queues ({reason})."
msgstr "{member}님이 모든 대기열에서 제거되었습니다. ({reason})"

msgid "{members} were removed from all queues ({reason})."
msgstr "{members} 모든 대기열에서 제거되었습니다. ({reason})"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "You are not allowed to add to queues on this channel."
msgstr "이 채널에서 대기열에 입장할 권한이 없습니다."

msgid "You are not allowed to add to {queues} queues."
msgstr "{queues} 대기열에 입장할 권한이 없습니다."

msgid "You are already in an active match."
msgstr "당신은 이미 진행 중인 경기에 있습니다."

msgid "You are not in an active match."
msgstr "당신은 진행 중인 경기에 없습니다."

msgid "Specified user not found."
msgstr "지정된 사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid "Specified user is not in a match."
msgstr "지정된 사용자가 경기에 없습니다."

msgid "Specified user is in an active match."
msgstr "지정된 사용자의 경기가 진행 중입니다."

msgid "Matches"
msgstr "경기"

msgid "Rank"
msgstr "등급"

msgid "Rating"
msgstr "점수"

msgid "Winrate"
msgstr "승률"

msgid "Last changes:"
msgstr "최근 변동"

msgid "No rating data found."
msgstr "점수 데이터가 없습니다."

msgid "Could not find match with specified id. Check `/matches`."
msgstr "지정된 ID의 경기를 찾을 수 없습니다. `/matches`를 확인하십시오."

msgid "You have {duration} expire time left."
msgstr "자동 퇴장까지 {duration} 남았습니다."

msgid "You don't have an expire timer set right now."
msgstr "당신은 설정된 자동 퇴장 타이머가 없습니다."

msgid "Invalid duration format. Syntax: 3h2m1s or 03:02:01."
msgstr "기간 형식이 잘못되었습니다. 구문: 3h2m1s 또는 03:02:01."

msgid "Expire time must be less than {time}."
msgstr "자동 퇴장 시간은 {time} 보다 짧아야 합니다."

msgid "Set your expire time to {duration}."
msgstr "당신의 자동 퇴장 시간이 {duration}로 설정되었습니다."

msgid "Invalid duration format. Syntax: 3h2m1s or 03:02:01 or AFK."
msgstr "기간 형식이 잘못되었습니다. 구문: 3h2m1s 또는 03:02:01 또는 AFK."

msgid "You will be removed from queues on AFK status by default."
msgstr "이제 기본값으로 AFK 상태에서는 자동으로 대기열에서 퇴장됩니다."

msgid "Your expire time value will fallback to guild's settings."
msgstr "자동 퇴장 시간은 서버 설정을 따릅니다."

msgid "Your default expire time is {time}."
msgstr "당신의 자동 퇴장 시간 기본값은 {time} 입니다."

msgid "Your offline immunity is **off**."
msgstr "당신의 오프라인 무시가 **꺼졌습니다**."

msgid "Your offline immunity is **on** until the next match."
msgstr "당신의 오프라인 무시가 다금 경기 전까지 **켜집니다**."

msgid "> no active matches"
msgstr "> 진행 중인 경기 없음"

msgid "Nothing to promote."
msgstr "프로모트 할 것이 없습니다."

msgid "Specified queue not found."
msgstr "지정된 대기열을 찾을 수 없습니다."

msgid "You're promoting too often, please wait `{delay}` until next promote."
msgstr "너무 자주 프로모트 할 수 없습니다. `{delay}`를 더 기다리십시오."

msgid "Done."
msgstr "완료."

msgid "Your DM notifications is now turned off."
msgstr "DM 알림이 꺼졌습니다."

msgid "Your DM notifications is now turned on."
msgstr "DM 알림이 켜졌습니다."

msgid "Leaderboard is empty."
msgstr "순위표가 비어 있습니다"

msgid "Nothing found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgid "Banned **{member}** for `{duration}`."
msgstr "**{member}**님이 `{duration}`동안 입장 금지되었습니다."

msgid "Specified member is not banned."
msgstr "지정된 멤버가 입장 금지되지 않았습니다."

msgid " ID | Prisoner | Left | Reason"
msgstr " ID | 입장 금지자 | 남은 시간 | 사유"

msgid "You have been banned, `{duration}` left."
msgstr "입장 금지되었습니다. `{duration}` 남았습니다."

msgid "Noadds are empty."
msgstr "입장 금지자가 없습니다."

msgid "!auto_ready command is turned off on this channel."
msgstr "이 채널에서는 !auto_ready 명령어가 꺼져 있습니다."

msgid "Maximum auto_ready duration is {duration}."
msgstr "최대 auto_ready 시간은 {duration} 입니다."

msgid "Your automatic ready confirmation is now turned off."
msgstr "당신의 자동 준비 완료 기능이 꺼졌습니다."

msgid "During next {duration} your match participation will be confirmed automatically."
msgstr "앞으로 {duration}동안 당신의 경기 참가가 자동으로 준비 완료됩니다."

# bot/queues/pickup_queue.py

msgid "{role} Please add to **{name}** pickup, `{left}` players left!"
msgstr "{role} **{name}** 픽업에 입장하세요. `{left}`명 남았습니다!"

msgid "Not enough players to start the queue."
msgstr "대기열을 시작하기에 플레이어가 충분하지 않습니다."

msgid "**{queue}** pickup has started @ {channel}!"
msgstr "**{queue}** 픽업이 @ {channel}에서 시작되었습니다!"

msgid "Server for **{queue}** is not set."
msgstr "**{queue}**의 서버가 설정되지 않았습니다."

msgid "Server for **{queue}**"
msgstr "**{queue}**의 서버"

msgid "Maps for **{queue}**"
msgstr "**{queue}**의 맵"

msgid "Stats for __{target}__"
msgstr "__{target}__의 통계"

msgid "Top 10 players for __{target}__"
msgstr "__{target}__의 상위 10명 플레이어"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "week"
msgstr "주"

msgid "month"
msgstr "월"

msgid "year"
msgstr "년"

msgid "**Total matches: {count}**"
msgstr "**총 경기 수: {count}**"

msgid "At least one team must have a positive score."
msgstr "적어도 한 팀이 양수 점수를 가지고 있어야 합니다."

# bot/match/match.py

msgid "The match must be on the waiting report stage."
msgstr "경기가 보고 단계에 있어야 합니다."

msgid "You must be a team captain to report a loss or draw."
msgstr "패배나 무승부를 보고하려면 팀의 주장이어야 합니다."

msgid "{self} is calling a draw, waiting for {enemy} to type `/report draw`."
msgstr "{self}님이 무승부를 선언했습니다. {enemy}님이 `/report draw`를 입력하기를 기다립니다."

msgid "{self} offers to cancel the match, waiting for {enemy} to type `/report abort`."
msgstr "{self}님이 경기 취소를 요청했습니다. {enemy}님이 `/report abort`를 입력하기를 기다립니다."

msgid "Specified team name not found."
msgstr "지정된 팀 이름을 찾을 수 없습니다."

msgid "Match {queue} ({id}) has timed out."
msgstr "{queue} ({id}) 경기가 시간초과되었습니다."

msgid "{players} your match has been canceled."
msgstr "{players} 경기가 취소되었습니다."

msgid "No changes to apply."
msgstr "적용할 변경 사항이 없습니다."

msgid "Removed `{count}` roles from you."
msgstr "당신에게 `{count}`개의 역할이 제거되었습니다."

msgid "Added `{count}` roles to you."
msgstr "당신에게 `{count}`개의 역할이 추가되었습니다."

msgid "{players} were removed from the match."
msgstr "{players}님이 경기에서 제거되었습니다."

# bot/match/embeds.py

msgid "__**{queue}** is now on the check-in stage!__"
msgstr "__**{queue}**의 준비 단계가 시작했습니다!__"

msgid "Waiting on:"
msgstr "기다리는 중"

msgid "Please react with {ready_emoji} to **check-in** or {not_ready_emoji} to **abort**!"
msgstr "{ready_emoji}를 반응하려 **준비 완료**하거나 {not_ready_emoji}를 반응하여 **준비 취소**를 하십시오!"

msgid "Please react with {ready_emoji} or vote for a map to **check-in**."
msgstr "{ready_emoji}를 반응하거나 맵을 투표하여 **준비 완료**하십시오."

msgid "React with {not_ready_emoji} to **abort**!"
msgstr "{not_ready_emoji}를 반응하여 **준비 취소**할 수 있습니다!"

msgid "__**{queue}** is now on the draft stage!__"
msgstr "__**{queue}**의 선택 단계가 시작했습니다!__"

msgid "empty"
msgstr "비어 있음"

msgid "Unpicked:"
msgstr "뽑히지 않음"

msgid "Pick players with `/pick @player` command."
msgstr "`/pick @player` 명령어로 팀원을 뽑으십시오."

msgid "{member}'s turn to pick!"
msgstr "{member}님이 뽑을 차례입니다!"

msgid "Type {cmd} to become a captain and start picking teams."
msgstr "{cmd}를 입력하여 주장이 되고 팀원을 뽑으십시오."

msgid "__**{queue}** has started!__"
msgstr "__**{queue}**(이)가 시작되었습니다!__"

msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgid "Captains"
msgstr "주장"

msgid "Map"
msgstr "맵"

msgid "Maps"
msgstr "맵"

msgid "Server"
msgstr "서버"

msgid "Player streams"
msgstr "방송 중인 플레이어"

msgid "Winner"
msgstr "승자"

msgid "Draw"
msgstr "무승부"

# bot/match/draft.py

msgid "The match is not on the draft stage."
msgstr "경기가 선택 단계가 아닙니다."

msgid "You must possess the captain's role."
msgstr "주장 역할이 있어야 합니다."

msgid "Team {name} already have a captain."
msgstr "{name} 팀은 이미 주장이 있습니다."

msgid "You are not a captain."
msgstr "당신은 주장이 아닙니다."

msgid "Not your turn to pick."
msgstr "당신이 뽑을 차례가 아닙니다."

msgid "Specified player not in the unpicked list."
msgstr "지정한 플레이어는 선택되지 않음 목록에 없습니다."

msgid "The match must be on the check-in, draft or waiting report stage."
msgstr "경기가 준비 단계, 선택 단계, 혹은 보고 대기 단계에 있어야 합니다."

msgid "You have stopped looking for a substitute."
msgstr "더 이상 당신을 대체할 인원을 찾지 않습니다."

msgid "You are now looking for a substitute."
msgstr "지금부터 당신을 대체할 인원을 찾습니다."

msgid "Specified player is not looking for a substitute."
msgstr "지정한 플레이어가 대체 인원을 찾는 중이 아닙니다."

# bot/match/check_in.py

msgid "The match is not on the check-in stage."
msgstr "경기가 준비 단계가 아닙니다."

msgid "Discarding check-in is not allowed."
msgstr "준비 취소를 할 수 없습니다."

msgid "{member} has aborted the check-in."
msgstr "{member}님이 준비를 취소했습니다."

msgid "Reverting {queue} to the gathering stage..."
msgstr "{queue}(이)가 모집 단계로 돌아갑니다..."

msgid "{members} was not ready in time."
msgstr "{members}님이 시간 내에 준비하지 않았습니다."

msgid "{member} won, its **{side}**!"
msgstr "{member}님이 이겼습니다. **{side}**입니다!"

msgid "{member} lost, its **{side}**!"
msgstr "{member}님이 패배했습니다. **{side}**입니다!"

msgid "heads"
msgstr "앞면"

msgid "tails"
msgstr "뒷면"
